USB 一開變左咁 有無人知點解?

有無可能救得番D檔?

好多原因

有咩可以做?
點先可以救得番D檔?

改番岩檔名就用得啦
睇size 應該自己知係乜黎

改番原本個名?

檔名, exe/jpg/mp4 ....

我係幾個folder 黎, 咁應該點做?

先copy 左佢做左backup先, 然後去改做.dir

咪住, 我on9 左, 你呢個情況比較麻煩...windows folder 無檔名...
再諗下先..

好似只能夠 chkdsk F: /f

你搵下點show 番檔名 有得揀